有沒人搭過頭等列車

成世人沒搭過
利申:窮撚

住大圍10幾年，一次都冇搭過

搭過1個站